\documentclass[Rapport.tex]{subfiles}
\begin{document}
\chapter{Conclusion}
\label{chap:conclusion}
%\vspace{-6mm}
%\vfill

\lettrine{À} la lumière des informations économiques
recensées, nous sommes d'avis qu'il serait profitable pour \textsc{BeerHaven Co.}
de considérer Maurice comme un marché d'investissement où débuter des
opérations brassicoles. En effet, le contexte économique des dernières
années, la forte augmentation du PIB par habitant, la faible concurrence
actuelle, l'incroyable avancée des indices de capital humain ainsi que
l'implication du gouvernement à travers multiples facettes de l'économie
démontrent un marché où \textsc{BeerHaven Co.} aurait la possibilité de rayonner.
Certes, certains risques économiques ne peuvent être négligés et devront
être pris en compte dans l'équation, dont, entre autres, les risques
climatiques, sa dépendance à l'importation pour les ingrédients
nécessaires au brassage de la bière et la menace d'une éventuelle crise
économique. Néanmoins, chaque investissement vient nécessairement avec
des risques. S'ils sont connus, ils seront plus facilement
contrôlables. Notre verdict final est quant à lui parfaitement
aligné avec le récent rapport \emph{Doing Business} qui place Maurice au 20\textsuperscript{e} rang mondial pour la facilité à faire du commerce et 21\textsuperscript{e} position pour la
facilité de débuter une entreprise\footnote{https://www.doingbusiness.org/content/dam/doingBusiness/media/Annual-Reports/English/DB2019-report\_web-version.pdf}.
\textsc{BeerHaven Co.} aurait tout avantage à posséder une entreprise sous le soleil des tropiques !


\end{document}